\begin{song}[remember-chords]{title={Lep dan za smrt},band={Niet}}

	\begin{intro*}
		_E _E _E _E \\
		\begin{repeated}
		_E _H _{C#m} _A _E _H _{C#m} _A
		\end{repeated} \\
		_{C#m} _E _H _{G#} _{C#m} _E _H _{G#}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		So^{C#m}nce je sija^*E aaalo^H in sire^{G#}ne so tulile. \\
		Nebo^{C#m} je bilo mo^*E ooodro^H, sko^{G#}raj brez oblačka. \\
		Pod sve^{C#m}tlorumenim so^*E ooonce^Hm sva te^{G#}kla po cesti, \\
		ko na^{C#m}ju je objel pr^Errvi bli^Hsk, s^{G#}va padla.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}[4]
			A^*E aaa^Haaa, pa tako^A lep dan je bil, preve^Hč lep za smrt.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_E _H _A _H _E _H _A _H
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}[class=druga]
		L^*E eža^Hla si v krvi, sredi^{C#m} rjovečega zraka in ognja. ^A {} \\
		Leža^Ela pod soncem, razža^Hrjenim, rdečim, neresni^{C#m}čnim. ^A {} \\
		Sre^Edi obzorja, zav^Hitega v dim. \nscs ^{C#m} {} ^A {} \\
		Sredi pr^Evega dneva ^Hvojne, vojn^{C#m}e. ^A {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}[4]
			A^*{} aaa^aaa, pa tako^ lep dan je bil, preve^*{} č lep za smrt.
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_E _H _A _H _E _H _A _H
		\end{repeated} \\
		_{C#m} _E _H _{G#} _{C#m} _E _H _{G#}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		Tvo^j strah in za^dnji di^h, drgeta^nje in jok. \\
		Bli^*{} ža se smr^*{} rrrt^, sm^rt in ne ljubezen. \\
		Tvo^ooje oči^*{} iiii^ s pogle^dom tja, \\
		kjer je neko^*{} č sijalo so^*{} ooonce^, so^ bile mrtve.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}[8]
			A^*{} aaa^aaa, pa tako^ lep dan je bil, preve^*{} č lep za smrt.
		\end{repeated}
	\end{refren}

\end{song}
